過境問題。

請問我由香港過關往深圳，再由深圳蛇口坐船去香港機場（禁區）上機 飛外國。

返程 直接到香港入境。

咁樣過關需要隔離14天？

離境進入支那起計14日內返黎都要強制檢疫